有冇人碌J 好似"介"字下面嗰兩棟嘅形狀咁？

彎J到咁應該喺連登先搵到

兄

有無示意圖

(__Y__)
....💧